# SMTP клиент
Используется smtp.yandex.ru

# Запуск
```
python smtp.py --user <account username> --password <account password>
```

# Использование
В файл message_text.txt нужно поместить текст письма. В файле config заполнить поля From, To, Subject. Каждое поле с новой строки. В самом конце должно идти поле Attachments, после которого с новой строки перечислены вложения в виде пути. Вложениями могуть быть картинки, doc-, pdf-файлы.

Наконец, запустить smtp.py. Письмо будет отправлено получателю
